其實4比2真係冇可能中！

曼聯點會失2球
長追4:0 5:0 6+波膽咪算

我曼點會失波

G持

vardy操刀十二碼射入

如果睇往積,其實有可能輸1球
可能4:1,3:1 呢d

原來李城比人睇到咁低
同史雲斯&韋斯咸一個級數 甚至更低

「波係圓既！」

鋼gum好波曼連好波

但佢話係假波

樓主中肯

樓主準備俾黑哥清算

樓主真人好型

睇盤似贏2球又大波，所以一係3:1一係4:2，絕對有機會

樓主真人型棍子

留名等今晚binc

潮童

香港 kanye west